想問有無人用 saxo bank?

好似話可以開到丹麥離岸戶口

開咗